寧殺錯 勿放過

宜家仲唔辭職嘅狗都唔會係啲咩好人 一係為左份糧一係為左打鳩市民
所以記住如果見到落單嘅狗

test